覺唔覺d成日周圍同人講自己溫緊書既人

又成日同人講溫到好辛苦呀
(明明對方唔係同form戰友 )
好驚dse一個5都冇呀
話要入大學呀，講明死都唔會讀asso/hd

多數放榜果陣都會炒車
連ive/ asso 都唔收佢

yes

都好過一日到黑聲稱自己無溫書班柒頭
仲假撚過而家返工班同事

大學時有類同學
「哎呀屌你老母仆街喇聽日考試咩！？」
然後gpa爆4

我果位朋友打算香港考唔到就翻大陸讀
我寧願佢做ive仔好過

事實有d人係真係上堂聽一次書就記到入腦
根本唔洗特登溫

佢同我講話想入傳理系
因為想入娛樂圈
我心諗你不如選港姐/入咩藝員訓練班好過

係就係一定有依啲咁嘅人
但依個世界可以有幾多依啲咁嘅人

其實上到u，傳統名校仔同屋村band1仔，甚至band2/3中中仔既差距真係好撚明顯
可能真係大家都冇溫，但名校仔本身個底好，所以出到黎個result差極有個譜

我咩都冇講都收左皮wo

咁起碼就算考得差都唔係第一個比人笑
要binc既一定係bin我講果種人先